(港豬仲未醒)一國一制

沒有
沒有
沒有
沒有
沒有

通過

修憲一D難度都冇
我真係唔明一國2制仲點樣保住香港 等到香港人終於識抗爭
我諗香港已經玩完

睇黎樓主已醒覺，星期日走去政府總部示威好無？